點解 長洲覆核王 無fans club

佢真係我偶像

連Facebook page都無個